新買左ASUS Zenbook但打唔到CSGO

求各位大神救救小妹

小妹8月中係香港買左部ASUS Zenbook UX533FD-BP8505T，反到英國之後電腦就有問題(大概9月中)

9月頭我仲打到CSGO，但一到左9月中部電腦就怪怪地⋯⋯ 我唔插住電線就可以用wifi 打/search server，一插電就揾唔到server。如果入左場再插電就個ping好似上左成千禁濟⋯⋯ 但部電腦插電都仲上到網，係得CSGO受影響

送左去英國嘅維修，換左個main board 都仲有呢個問題。

今日再試嘅時候發現如果插住電，我要將csgo 較到去windowed 同埋用 1600x900先打到 唔插電係full screen 同 1920x1080都打到 但係無理由用個細啲嘅頁面去打呢隻game 而且俾左成萬蚊買部電腦都唔想有禁樣嘅問題，仲要部電腦唔舊

所以求求各位大神指點一下迷津 到底仲要維修啲咩

你係咪用usb c 叉電

用myasus更新/reinstall下lan卡driver

btw 金4場求隊友

電腦可以用usb c 叉電咩

女人唔可以打CSGO?

試過 好似話拎去整換埋

btw我只係silver

系咪用wifi先有呢個問題，用lan線呢？

如果凈系wifi出事可以試下用wifi 手指，BIOS disable個on board wifi卡再用

首先黎講你個部唔知得唔得
usb c 有機會同wifi 5ghz 撞frequency
所以問你

LAN 線可以，但有少少lag
我無wifi手指，同埋英國買呢啲好貴

我唔知點disable

我有懷疑會唔會係display card 問題 因爲用windowed 同低resolution 就打到(叉住電都得)，但唔叉住電full screen 高resolution 又打到喎

我個部應該唔得，好似係用 DC-in 叉電⋯⋯上網揾係呢個

唔講wifi問題住，你話性能問題既話，系咪intel graphic driver搞鬼，插電之後用on board graphic 優先過獨立顯示卡。

你試下有冇獨立顯示卡mode，因為我notebook都系咁，hybird mode都系永intel graphic優先過nvidia，要set standalone mode 凈用獨立顯示卡。

1. 你睇下你有冇control centre，disable on board graphic/只使用獨立顯示卡

2. 冇上面就睇下入BIOS disable得唔得

3. 睇下intel graphic centre有冇在插電時開‘最大性能’

我記得有條frd台機都系類似問題，好似系因為最新win10 bug，佢換i9+2080ti並更新到最新win10開csgo得用on board graphic，要自己downgrade windows

我部電腦好似唔係用intel graphic card
然後部電腦好似得一個電嘅設定

我係電腦白癡唔識downgrade

我見你部機spec系HD620+1050maxq，可能系hybird mode問題，建議你仔細睇下

downgrade啲野，一系搵下身邊有冇it撚，一系自己網上down個win10 1903.iso自己整隻舊版win10手指裝

我覺得自己好蠢但咩係hybrid mode ?

即系部腦on board graphic同獨立顯示卡都會用，但會優先用 on board graphic直到佢唔夠workload抽先會叫獨立顯示卡做小小野，但唔會用嗮獨立顯示卡性能。

咁design好似為咗減少獨立顯示卡個功耗，幫gaming laptop系唔插電時可以用耐啲。

hybird既缺點都好明顯，每次轉mode都要reboot部機先得，所以冇得話插電就比你獨立顯示卡mode

如果係禁要點樣轉？

你乜都唔識好難教你
要逐樣試

跟呢個試左先

但係佢依家係插電反而廢左喎 師兄係咪調轉左啲野

試下插電開game 摸下部機個底 電池個位
似係過熱 降頻 所以反而唔插電勁啲 啲gaming機電池容量特別大
因為插電會快左 所以插電嗰陣特別熱

想要Csgo隊友

對唔住大佬 我真係電腦白癡

但係我係未search 到server 個game 已經講reconnecting to csgo server 我係直情揾唔到server 如果係用全螢幕加高清加插電

如果唔插電就高清全螢幕都打到

入左場再插電就好似有成千ping，聽到人講野睇到個時間倒數，mini map 啲點有啲會走位，係我睇緊個人唔會move，有時5到10秒會走一次位

我係英國server
加上我只係得silver，唔怕我freeride 大家嘅話

講緊粒電池太熱 就唔淨係張顯 係粒u都降頻郁唔到 嘛 都只係推測 或者你插滿電先打機囉 最簡單既方法 又或者試下墊返塊散熱板 雖然幫助有限 打機最好都係整返部台機啦 無咁多野搞 或者你睇下電池設定有乜得揀快差定慢差 唔知有無得揀 不過都可以望下

諗起初初玩csgo都係用notebook
都係silver仔

有塊散熱板嘅，不過都無用

而且我個電嘅設定得一種

真系好難幫到你，試下用nvidia driver setting，系program setting搵csgo set 用nvidia high performance graphic

類似咁

一同啲gold 嘅人打分別就好大 通常我得5-6kill

好我今晚試試唔該曬

我想問notebook係咪都會有兩個display card ?

唔會，slim laptop凈得on board用

純gaming laptop會出廠disable 咗 on board凈用獨立顯示卡

有啲人性化既gaming/半gaming/workstation laptop就會有hybird mode同 standalone mode

禁我點知我部電腦有獨立顯示卡?
對唔住&thanks 大佬我係電腦白癡

我有啲好奇你係點買番部laptop翻來

你個laptop page 咪有Tech spec

我只係走去灣仔問人介紹 然後講自己點用電腦.. 然後就買左

你咁咪易被人昆咯，打csgo連144hz都冇，不了

btw加番steam，得閒都可以打下casual

即係其實我部機唔係太打到CSGO?

夠玩，但唔夠好，你部野60hz monitor打csgo唔會有144hz mon舒服

Parabellum-9mm-，賞個面add frd，真系少見女玩go

你咩server server 先??
唔怕lag 咩?

驚噶，ranking咯，casual鳩打都得啦玩faceit中東佬都排過

用得notebook玩cs都一定係休閑玩家嫁啦
仲係道話咩144hz

仲諗住你話唔怕可以一齊出去打rank
我呢邊有其他friend 係gold, 會一齊打

其實應該都ok噶，csgo server好似都穩定

btw你部腦問題fix咗沒

我會free ride 大家喎

今晚先知，陣間放工反屋企試

屌有女都唔敢鬧啦，一個個平時口臭啲巴打都變乖

btw又升翻AK

恭喜曬

試左你講個方法改左個display card, 但係都係打唔到Full screen
只可以打呢個setting

已知唔插電可以打Full screen

我電腦無呢個option

一系就用低setting玩啦，啲pro都唔會set high 來玩

我其實只係想要full screen
而家只可以呢個樣打

shader set 低同anti aliasing set off，兩個setting 畫質上唔會有big different同埋減少顯示卡壓力，之後再試下fullscreen

好 我今晚試試

Also known as: 芙兰朵露 缺钱少女, 芙兰朵露 想起来了（吐买手机）, 芙兰朵露 不知买啥（可能吐买VR）, 芙兰朵露 吐买Beats, 芙兰朵露 吐买NS, 芙兰朵露 省买NS

...

死毒撚名遮，nvm

我自己都係毒撚
咁你係奶班大陸FD個陣 有冇傳埋教呀
冇嘅話就收皮啦 你只係一個識講廣東話嘅大陸人

即係插電就high ping , 同埋低fos?

咁系有啦，ranking啲支那仔叫我drop我話講聲free HK先，有啲系到吵我直接ban mic，cls

收皮啦大陸狗 返max+啦你

而家先見到sor

我唔知自己個fps幾多，唔識睇 但係我啱啱睇左自己496ping插住電打

已經轉左global setting去nvidia display card 然後亦將shader 轉去medium + disable anti aliasing

而家我更加唔知點算好

我轉左global setting 去Nvidia display，再將shader set 左medium, disable anti aliasing

而家插住電係入到場，但係我入到去揀唔到隊，要等個game倒數完自己幫我分隊 mouse 都係廢嘅，轉唔到我想spectate 嘅人，禁極都無反應

入到去我spectate人但係啲人唔會喐，好似定左型禁，但又會聽到有人講野，個timer 又會倒數，有時就見到有人會有跑住嘅movement 但又唔會走位，有時mini map啲紅點會喐⋯⋯

大概每隔5到10秒先喐一喐

到我自己打，基本上90-180ping 走唔甩，仲要不斷fluctuate

由ct spawn行5步，跟住lag一lag (見到手上面把手槍有跑步嘅movement，但係我係無移動過)，又反反去ct spawn 如是者幾次就自動彈左場

跟住就出呢個俾我

[img][/u]

都係唔得，可以點?

睇個樣覺得唔關張display事入bot game玩下lag唔lag先，開埋control remote（～）入cl_showfps 1睇下自己幾多fps，唔lag都唔低fps即系network問題，之後自己插lan線試下

network 係即係wifi 問題?

YES高ping加埋game入邊model唔喐都幾有可能系network問題。

btw有冇試過其他地方用wifi玩csgo

我有另一部laptop，用同一個wifi 打無問題
亦有friend 用我wifi 打都ok

咁我估可能性應該就剩低兩隻

一系就CSGO隻game壞，試下del咗down過/開第二隻game玩睇下network正唔正常

一系就LAN card GG，搵wifi手指/換lan card

其實呢個問題係自從我屋企wifi reset 左之後就有
但無理由會其他電腦打到，只有呢部電腦打唔到 (雖然wifi reset 之前只有zenbook呢部電腦連過home wifi)

有時會出呢個俾我

試下del game 重down啦呢個alarm 系話你game file唔對路，server見你game file 唔對路kick咗你

我已經係重新download 過Steam and CSGO

lan card 好似話已經換左...
送左去英國維修部兩次，第二次就已經話唔會幫再換因為run diagnosis無揾到有問題

如果你唔介意，我建議你換咗另一部laptop，以舊換新咁樣。
因為你依家系點都搞唔到既神奇case，趁依家仲新正，換過好小小啲laptop玩csgo仲好，又唔會有呢個問題。

我8月中先買
再加上我係英國唔知邊到有得以舊換新